點解臨臨單嘢兩年都未出判決？

憤怒

謀殺！

仲洗問 呢個政府大家都心淡